女朋友冇得去exchange 佢問我係咪好開心

我答佢係好開心 本身要兩個人分隔兩地冇得見幾個月 依家知道佢唔會離開 可以同佢一齊渡過好多重要既日子 係人都會覺得開心 然後佢就嬲左我
我咁講係咪好仆街？

人地無機會去食洋腸了
你仲落井下石

我冇落井下石架 只係覺得佢可以留係香港好安心

我女朋友唔係啲咁隨便既人黎架

笑撚左，係又死唔係又死

香港刀有外地腸

仲諗住咁講會好浪漫 好表達到我唔捨得佢

講真話你都on99

想食就食話咁易咩

我都覺 講完之後先發覺自己做左傻仔 諗左一陣先知道自己衰乜

雖然無左個見識嘅機會，不過唔緊要啦嚟緊我同你去多幾次旅行啦BB

唔使教啦

冇笑撚右??

我琴晚真係有咁同佢講過 佢話不了 我自己去飽佢

好多人留學之前都唔係雞, 去完返黎就變咗雞, 你條女去唔到係好事

我ex去exchange 頭一個月都叫乖 第二個月同啲同學落club 返到黎話有左一個月 最後因為我唔信佢係咁叫佢落左佢 佢飛左我

我冇諗到依樣野 只係驚佢會染上啲陋習 再加上個邊治安又唔係特別好

咁即係明派帽比你？
巴打你都睇得幾開 咁都冇即刻分手

段段感情都帶 唔係睇得開 係睇定啲 點知check左幾次都係咁 就叫佢落左去 睇睇佢點 點知佢轉個頭屌我唔要佢 趙完鬆 比哂最好既野我 我聽到依句之後我係街到大聲話左佢做臭雞 佢嬲到飛左我 之後佢一個月後有新仔 唔知條新仔點解接受得到

可能佢條新仔就係經手人掛 算啦